其實可唔可以9月停一停唔上街/集會住先, 儲氣十月攪個大嘅?

個個星期都有活動,

結果: 文宣不足, 時間唔夠,人數唔多, 分散社會注意力, 而且手足都攰。

不如set 個DEADLINE , 順便比港共同中共時間回應。

我建議5/10, 由理:
過左中秋先, 1/10 比下面共狗賀生, 再無回應就攪個大嘅。

正皮: 樓主有道理, 支持
負皮: 收皮啦樓主

機場月 最多去美國大使館

9月9美國國會復會，機會只得一次

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

一停就大搜捕

你覺得停下就會夠文宣？
咁鍾意叫人停一停

唔可以 一停就清算

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

901 機場測試係成功
辛苦曬行左20公里既手足 勿被帶風向

908 我希望美國巴絲手足都有遊行
聲援香港同埋同要請求美國國會通過人權法!

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌
無人申請不反 都要照上街

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

你覺得靜左一個月仲會有人出黎?

去美國領事館集會
今個月減少被捕人數先

1/10 比下面共狗賀生

放生人地嘅弱點？？？

最多都係唔搞平日
但真係唔可以停

支持黎緊兩個星期和理非

月尾先升級

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

要keep noise
可以搞和理非
類似 818

心態問題. 成日被動先最火滾

同埋十一一定要搞
唔可以放過激死中國嘅機會

唔可以停 一定要有活動

放低一個月肯定乜都冇晒

香港人永遠話咩慢慢打 長期戰 抖一個月先

但係肯定咁同你講 以香港人既性格 如果降溫降成個月一定會少咗好多人理件事 因為香港人就係永遠得把口話會點會點

阻一阻你, 幫手入去睇下, 救下學生

［學校戰線］打壓學生中學名單！！！

支持唔上街唔集會，九月淨係去迪士尼玩，坐纜車睇大佛，去大澳食海鮮，政治野不了

整好d 賀國慶?

點解要俾佢賀生？

【持續更新】香港人九月日程表

唔可以
就算再小型集會 都要有
香港人金魚記憶
香港人請緊記如下:
抗爭者燃燒緊自己生命,前途 來換取 香港人記憶同良心

1/10 比下面共狗賀生點解要俾面?

已經開始大搜捕，仲停一個月？停一日都收得皮，唔好俾黑警回氣

你停就大清算，攰就休息一下，去唔到今次，下一次再去第二個。

一停即死

仲俾佢國慶? 不了

比佢慶生你on9架？
得，全港人幫佢一齊慶囉

支持停平日
日日搞 文宣唔夠 手足返工返學唔夠人
星期六日兩日人多搞大佢好過

要幾戇鳩先講得出十一比人慶生

入機場
十一生日會

比人大搜捕

平時搞、個個星期搞 同 十一幫中共獨裁政權慶祝 冇抵觸
鍾意出就出，要留力就唔出，十一就一齊出

放生中國，其心可誅

無可能停 停就大清算

唔可以

同意呀

當對家開始加大鎮壓力度
我地應該做既唔係衝去送頭
而係用低成本抗爭方法持續運動（包括夜晚10點叫口號、外國文宣、投訴信、杯葛罷買）

同時加大宣傳
例如101大家都知道係「大日子」，咁就煲大佢全民共識，到時大家知道晒目標係咩，效果會更好

一停就清算

好佩服拎到勇氣出黎講

就係十一黎緊，九月先唔可以停

其實可唔可以用不推文

就算真係要10月攪個大嘅，都緊係10月1搞啦
有咩理由俾佢繼續歌舞昇平慶大壽
搞串佢個場先係

停唔停唔係睇我地 係睇正苦回應
你覺得目前局勢有停既可能咩？

痴撚線 唔停得 一停就個個都無左件事

唔可以STOP 但和理上場先

唔可以停
但唔可以再咁密
一星期兩三次

垃圾黑狗又帶風向
1停就比位對方入話有成效壓制
大家一定要繼續出動
可以繼續玩機場交通壓力測試
真。勇武就小隊形式快閃破壞狗鐵/火魔法攻擊狗舍/麻包袋狗或狗家屬
堅持到10.1燒共匪旗，揮美帝旗唱美帝國歌

幫手like 同 retweet

令抗爭成為習慣 依家約親星6日 都會先睇抗爭schedule先 而香港既習性就係一冇事發生就會淡忘 睇ig post and story 係一個好好既現象例子 所以唔同意樓主

可以唔好六日都有活動
集中一日

好撚低莊啫
個個都知唔停得
知個個都諗住落鳩共產黨面
你就出個咁嘅post

下次出post醒少少啦

比面賀生樓主你無病啊嘛？

講得出呢句證明佢都幾撚戇尻
鏈實個春袋叫人放手

唔得,一停就會開始清算

一停只會洩左道氣冇人
你估儲積分換印花呀

咁咪畀人慢慢清算
不過可以玩麻包袋

唔可以停

不可以

和理非?

仲俾面佢慶十一？
不如過埋2047先出啦笨

同意

周周入機場

如果有一個人可以停到呢個運動
呢個人一定係林鄭月娥

停左嘅話
10月仲點夠人出

1/10仲要俾面共狗? on9

要keep 遊行同集會，而且次次都要爆晒人數

發夢去黨鐵同割燈柱等要突擊

你都on9靜一靜已經比人清算

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

可以疏少少 但一定要1/10 做野

停你老母咩

唔可以停 停左點對得住九百幾個手足

818之前停左幾日即刻大搜捕
你訓撚左

俾面你都講得出 含撚啦屌你老母

生快 梗係要賀大佢

你咁樣都係比黑警回氣

好貼切嘅比喻

前面話比手足休息吓都認同
但1/10比共狗賀生你冇撚嘢呀

nope, we are not gonna stop. It's part of our life now. If we stop, the real terror will begin.

比下面共狗賀生
可唔可以解釋下點解要俾面共狗

9月9美國國會復會喎...你玩啊?

香港人一停就慣一慣就懶 儲咩氣

屌你係人都知香港人善忘 你仲要話抖一個月 唔屌你唔撚柒得

3毛出現

比面慶生笑撚死人咩

痴撚線 仲要俾面支共生日

可以停幾日 但唔撚係停1個月囉
真係唔好咁睇得起香港人
1-2星期乜柒事都無就全世界都唔記得 唔會再有動力架啦

啱啊 一靜就會無人再出 所以一定要每個星期都有活動

年年十一都有示威，反而今年俾面佢

機場月
人權法案

一停就輸

講完

[不推文回覆]過左中秋先, 1/10 比下面共狗賀生, 再無回應就攪個大嘅。
睇到真係笑左出聲，不如俾面俾到2047先再出黎啦，回返廿幾年氣先啦，呢排咁攰。

收皮啦樓主
一停就冇下次

9月7機場見!

我覺得呢個值得推!!!!

唔得，一停就大清算

一停就會比狗有時間睇CCTV 全力大搜捕

等國會開返先

含撚啦 ，不如出年再搞啦！ ON9

同埋大家真係要醒覺
著黑衫唔犯法
戴口罩唔犯法
戴頭盔唔犯法
戴防毒面具都唔犯法

千其唔好因為做咗呢啲嘢有虧心事嘅感覺
應該將呢樣嘢成為主流
成為大家作為對抗極權政府嘅一個表

一個破解黑警亂捉黑衣方法

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

休戰到美國國會開會

入嚟以為你諗住10月1先出戰
屌你叫人停埋10月1

唔停得

一星期一日 好d

同意呀

樓主好驚呀？

停黎俾對家回氣？

一停熱誠就無架啦
唔停得，keep住搞

on9
10月1一定要搞撚大佢

支那已經成為強弩之末，撐得過十月一號，佢就會發癲自毀攬炒

萬不可。

所以機場月啦
琴日個春袋痛到呢
又少損傷

收皮啦，停你老母啊
集唔集氣出黎來來去去咪又係得果堆人
唔出果班人永遠都有千百個藉口唔出架啦

任何叫人停既post
唔係on9就係鬼

樓豬on99
不推文上一頁

俾面共狗賀生？你冇病吓嘩

點撚解連10 1要放過佢
共享中國人榮耀呀?

睇到個標題即刻入黎放低個負皮 聽到樓豬咁講真係嚇一嚇

唔停

俾面共狗做咩

10月1都唔搞 幾時搞 就係要落共狗面 我同你講咩都可以唔搞
10月1點都要幫佢催淚彈賀國慶

樓主係咪2014年既黃之峰？

no，唔停得

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

其實唔停得

一停就搜捕，點停？

我建議5/10, 由理:
過左中秋先, 1/10 比下面共狗賀生, 再無回應就攪個大嘅。

你有病呀?
900幾個手足俾人拉咗
冇咗3隻眼
仲有死諫嘅義士同無數受傷嘅義士
831太子啲人仲未搵番
你仲要俾面佢?

on99

贊成唔可以停
政府已經清算緊

見到畀面共狗就已經可以負皮

你自己唔出黎 唔好叫人停

一停，香港玩完

中共驚到
開埋啲咁嘅post，即係10.1前後都要不停搞

樓主on99

星期五小型抖抖，星期六日大型

停既話 同時都俾緊啲狗同政府休息同反擊

傾向和理非
但唔搞係咩撚野？？？

非常讚成搞搞國際線先

中間繼續做和理非行動

活動要有 唔可以停
停左你唔會再有機會重新開始

唔可以
點解要比面共狗賀生？
應該要keep住上街同佢賀

認同呢個講法

唔好落共產黨面呀

你停
你估美國會唔會停

自己都唔做野 人地點幫
咪撚on9啦

休息係要但唔會一個月
另點解唔10.1？點解要比佢慶生日？
慶佢老母咩

想屌撚死佢個on9仔

打緊仗 一停就比人團滅

樓主都傻鳩來

香港人咁善忘 唔keep著出就收皮啦 垃圾樓主on9仔

唔可以
又想步雨傘後塵？

停你老母就得

收皮啦

全機場

屌 佢自殺都停唔到呀
要亡黨 黑警死全家
咪停囉

停一停比面共狗賀生?????????????????????????????????????
你人定狗？

不如一個星期一次和理非？

無大台，發噏風。叫中共停一停先喇！

食屎啦...on999

收皮啦樓主
跟上人權法一鼓作氣啊

set deadlines? set 咗幾多次你知唔知呀？有用咩？一刻都不能停呀

一停就聽日準時返工

唔得

樓主唔係鬼就係弱智

畀面共產黨，思維真有趣

我發現近日d文宣圖少左好多

好奇一問, 點解樓主覺得要俾面阿爺
阿爺有無俾過半分薄面香港人?

停只會更多手足俾狗清算

俾狗休息同坐低慢慢諗個日點玩？唔好撚傻啦

呢三日拉左159人
一個月你自己計下數

停左死撚緊

唔可以停啦

應該停止遊行同無意義送頭
文宣一定要做 大撚把黑材料

鬥長命 損經濟

最近聞到燶味了 大家頂住 加油

會降溫
大有大搞 細有細搞

傻人發現案

No way, can’t stop

樓主有道理，支持！

無嘢下話 1/10 比下面共狗賀生？

唔可以停 一停對家就會做野 到時更多滅聲更多秋後算賬會出現

屌你老母臭閪啦
定10月5已經on99
仲話要比面中共生日所以10月1休息？
痴撚線，你翻大陸食屎啦

原來大家都驚一停就唔會繼續
我都係

樓主係共匪定777派黎維穩架? 驚1/10中共冇面？

P牌負唔撚到你皮
我想負夠你100塊皮

機場月 除非8號大遊行聲援人權法案

唔停得，應該1-日都集會遊行

點解要比面共狗

傻左? 點解要停? 仲要停1個月?

大有大搞細有細搞，不過一定要keep住搞。

請問樓主警員編號係咩？

死開啦你老母

其實可以做多少少特別的和理非活動，可以大家一齊出既。

哦

要不是P牌不能負皮

十一更加要賀一賀佢

收皮啦停咩呀

和理非進化版，每星期港島百萬行！
818 民陣申請集會遊行，只批集會，結果170萬人
831 民陣申請集會遊行，全部唔批，仍佔據軒尼詩道金鐘全部行車線
機場孤島仍大批和理非徒步和理塞
以後港島唔駛申請，無大台，全部和理非自動逢星期日下午到港島百萬行！默站又得。
不購物，罷買救港，先攬炒港島，銅鑼灣商舖！
之係再九龍萬行。
先每星期持續到10月1日

1/10 比下面共狗賀生

唔可以 會消耗民氣 要keep住

起下樓主底
曲線五毛黎
Block左佢

唔可以停 但覺得可以無咁密。
宜家已經開始清算梗 停左就全部gg了

我建議2047年10.1

咪話左機場月LO 遊客裝根本0成本 去到排隊你鍾意打卡又好 打機又好 就係要有人係到

收 撚 皮 啦 你

一星期一次好多咩？

一停就秋後算帳
點算
到時驚哂
休息可以
香港人好善忘
到點再集200萬人

唔好激嬲共產黨

最少一星期有一次
咩形式都好
不間斷

你冇撚野麻，十一比面支那，咁邊個比面我地？
屌你老母你都onL799
十一唔搞大佢都唔好話自己係香港人啦

估唔到呢啲咁嘅垃圾po唔係p牌仔開

比面共產黨

要扑爛共匪生日會
唔係10月1先搞
要成個9月都講香港抗爭運動, 無人理雜種條毒撚
咁先係落佢面
所以9月係主菜, 10月1係甜品

收皮啦，幫林鄭洗太平地？

請收皮

比下面共狗賀生

絕不能停

想係到同大家講 要加油 攰就上連登同我地傾計 我地會support 你
但吾好叫我地停